支唔支持立法搞窮人生仔死刑制度？

我絕對支持，窮人咪撚生仔害人害物啊！！

生咁多把撚咩，要捉呢班亂生仔既父母實行槍斃，奪走佢地生命阻嚇其他人唔好生仔！

唔係唔比佢地生，窮人無能力唔該最多生兩個就算，唔好生三個以上啦，有d窮人父母走去學人生四個出來害死班仔女啊！！

香港要實行死刑制度懲罰呢班仆街！

我第一個支持香港恢復死刑！

連登仔支唔支持恢復番生育死刑政策既實施？？

權貴點會比你打斷個奴隸供應鏈

窮人一世冇得中出

總之就痴撚線，樓又起唔夠，成個港共搞到香港變左地獄中既地獄！

香港仆街啦！

窮人只準生兩個，生多過兩個要判處死刑！ 阻攔窮人係咁生仔！

支持窮人生仔同黑警一樣咁撚賤

樓主都係早抖啦 唔係反抗制度 係殺死受害者
Coward

但係要諗吓少左窮人返工，例如冇人做倉，建築

唔支持，社會要有廉價勞動力

你就早抖啦，香港過左二十年都起唔到成堆樓，解決講春咩？

我真係諗唔到有乜辦法解決到香港土地供應不足問題，一係叫政府學董建華搞天水圍咁大量興建極高密度樓宇，增加房屋供應，令到人人都有樓住。

我諗住寫封建議書要求香港政府起多個天水圍出來解決問題。

如屯門54區起40層樓高公屋，大量增加房屋供應量！

8座40層高單位數都唔野少

其實罰錢就夠，結咗婚嘅有錢人唔生仔罰一半身家，窮人生仔罰錢加扣福利

咪係，到時朝早邊撚個整餐蛋治俾我食呀

希望香港政府起呢座公屋可以起高d，起到40層樓就差唔多